衲誕快樂

狗年完啦，無你既事啦
收鳩皮啦，懵撚